不分化 不割席 不篤灰！！ 但次次遊行點睇港獨旗？

成日覺得比佢騎劫左

不分化

不割席